其實許志安係人類最後希望

佢本來有機會光復一夫多妻制 男性取回主導權 經濟政治都有所增長
呢樣野連鬼佬國家都做唔到 鬼佬係多夫多妻制 女權坐大
可惜香港人太蠢 只係識跟風屌 最慘係d狗公or on9仔為左討好女神而盲反
請支持 許志安 人類最後希望

大家幫下手分d元氣比許志安 ！

撐

毒撚就咪撚ff啦，一夫多妻只會更多毒撚冇女，啲女俾有錢人/靚仔食晒咋。

你老婆去同人搞野又得唔得呀？

傻閪開post都有人正評

老鼠安呢d算有錢人or 靚仔?

得 只要有女可以keep 住比你搞 有N咁多個老婆比我 佢地出去做咩都冇所謂

有錢人

咁你叫雞好過啦，死雞蟲